分左手成年，尋晚發夢見到佢.....

發夢晚上12點佢用whatsapp搵我出去，原本諗住行街，變左遊車河，之後準備入閘搭地鐵，我話出去買支水，佢就唔見左,之後我再用whatsapp打比佢發覺電話唔同左，同係男人聲，應該係佢用左隻狗公電話約我

過左成年都仲間唔中發夢見到佢，睇黎我唔夠落力去忘掉佢

去上水 大把巴絲陪你